確診女患者乘坐政府包機從湖北省回港

bingo

全機死清光

YEAH!

香港隱形炸彈

全港大爆炸

一個咁少

會唔會全機人中晒？一架飛機啲空氣係不停loop，空間又細，兩個幾鐘，好牙煙

感謝黨

有線記者同cam man 同依個人同一架機
希望佢兩個唔會有事
其他唔緊要
點解唔係第一二三班機有事
而係第四班包機有事

點解唔會

無事先奇

有線記者係咪都係呢班機

係唔係上過有線新聞去到機場上唔到機個位李小姐

之前日本包機都有人確診
但暫時都未見有人因為咁而傳染

第一至三班包機都會冇人有事?
佢第四班就咁快知，係唔係黎到即刻自首話病呀?

鑽石公主號都無中晒啦

飛沫傳播係飛機 帶晒口罩做足安全措施 正常唔會傳播到

應該坐得好疏同著晒保護衣，冇乜接觸
就算其他人有事，係湖北惹到既機會仲大啦

飛機抽風過濾係醫院級

瞓咗幾個月？武肺傳染力極高，醫護帶晒口罩裝備都會中招。

香港醫護有無中？
明顯係班大陸醫護自己處理得唔好 咪中撚左囉

要識分咩係飛沫傳播同空氣傳播，只要做足防沬措施
正常情況係唔會感染

起身食粒退燒藥，上車前食粒退燒藥，上機前又食一粒，武漢

最易感染係病人要做插喉的時候
武漢醫護裝備不足先中招
而家要關注香港醫護夠唔夠裝